岩先見到份世界旬工

The Cantonese Opera Advancement Association Limited
粵 劇 營 運 創 新 會

合約藝術行政見習員 Contract Arts & Administrative Trainee
01-May-18
jobsDB Ref. JHK100003006107035

Tools
職責 ：

‧ 設計活動宣傳品及製作短片，

‧ 協助管理、設計網站、社交媒體等電子宣傳平台，

‧ 撰寫活動宣傳稿件、新聞稿，

‧ 參與籌劃粵劇的推廣工作，

‧ 參與粵劇舞台製作，

‧ 在專業指導下，接受與藝術行政 及/或 技術管理相關的在職培訓及工作，

‧ 須不定時及在晚間、周六、日、及公眾假期工作

入職要求 ：

‧ 為香港永久居民

‧ 持香港認可大學學位，或具同等學歷 ，

‧ 操流利廣東話，中英文程度良好，

‧ 熟識中英文電腦操作及文書處理如MS Word, Excel, PowerPoint等，

‧有舞台製作‧短片製作經驗，和平面設計或相關學歷如Dreamweaver, HTML/XML,Adobe Photoshop, Illustrator及動畫製作等…可獲優先考慮

‧ 具有粵劇市場推廣經驗或學歷者更佳

薪酬 ： 月薪 港幣1400元起。

截止申請日期 ：2018年3月12日 (星期一)

就算加多個0 狗都唔屌